元朗連儂牆正式上線喇

727見！

啱啱睇到 元朗地鐵站個邊貼左好多地方

多謝你地
好warm

推

阻你少少位
［極緊急］元朗今晚連儂牆會有危險

千奇唔好守
好危險架
拆一貼十啊

元朗人覺得好感動，我都忍唔住行埋去幫手貼長輩圖[img]